{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601965",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "문치비"
    },
    "text": "ムンチビ (문치비)\\n\n済州西帰浦市江汀洞172-2\\n\n韓食-生肉/ロース , 15:00 ~ 23:00 , 年中無休 , 50席 , 西帰浦に位置する済州産生根肉専門店「ムンチビ」をご紹介する。 ここは清潔できれいな内部インテリアを備えており、済州産の根肉に特化した専門店だ。 ここで販売される肉は本物の済州産であることを立証するように、肉の質が一般肉とは差別されている。 特に肉の厚さが厚いため、今日中に火を通して食べられるか疑問に思うかもしれないが、ここでは練炭火で直火で焼くため、思ったよりすぐに火が通る。 注文したお肉と一緒に出されるお肉は食べ放題で、おいしい済州産の根肉を味わうためにここを訪れてみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ムンチビはどこに位置していますか？",
            "answer": "ムンチビは済州西帰浦市江汀洞172-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ムンチビの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ムンチビの営業時間は15:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ムンチビは何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、ムンチビは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ムンチビの席数はいくつありますか？",
            "answer": "ムンチビには50席あります。"
        },
        {
            "question": "ムンチビはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ムンチビは生肉とロースの韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ムンチビのおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "ムンチビのおすすめのメニューは済州産の根肉です。"
        },
        {
            "question": "ムンチビのお店の内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ムンチビは清潔できれいな内部インテリアを備えています。"
        },
        {
            "question": "ムンチビではどのような肉が提供されていますか？",
            "answer": "ムンチビでは済州産の根肉が特化されて提供されています。"
        },
        {
            "question": "ムンチビで提供される肉は本物の済州産なのですか？",
            "answer": "はい、ムンチビで提供される肉は本物の済州産です。"
        },
        {
            "question": "ムンチビで食べる肉は厚さが厚いですか？",
            "answer": "はい、ムンチビで食べる肉は厚さが厚いです。"
        },
        {
            "question": "ムンチビで食べる肉はすぐに火が通りますか？",
            "answer": "はい、ムンチビでは練炭火で直火で焼くため、肉はすぐに火が通ります。"
        },
        {
            "question": "ムンチビでは食べ放題のお肉も提供されますか？",
            "answer": "はい、ムンチビでは注文したお肉と一緒に出されるお肉は食べ放題です。"
        },
        {
            "question": "ムンチビを訪れるために何をする必要がありますか？",
            "answer": "ムンチビを訪れるためには予約は必要ありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 435
    }
}